【厲害了我的國】火神山醫院地盤工人群毆

十日起好？有難度

影片：

原片：（注意－中國網站）

熱烈地跳下舞姐冇嘢嘅

興工跳舞稟神儀式姐
啲土著係興圍住火埋跳舞架啦

打啊 繼續打

往死裡打

求其搵塊空地，擺貨櫃或搭帳幕咪算囉

打！往死𥚃打！

做個萬人塚咪算

好暴力 做咩唔放催淚彈

瘋了

唔吹大d邊有顧問費賺

鬥愛國係中國人傳統，文革果陣已經係咁

係咪講好咗完工之後 領導人會比佢哋每人一盒口罩？但之後比大判食咗好多口罩？

鬥 學国家曱主席思想

係咪要好似啲產泥車咁要同佢地加油
要唔要搞返個投票

即係起間醫院俾打輸既人住？

做咩唔放tg止暴制亂

武漢公安唔見人

片呢

非法合結

落左order起唔切要孭飛

火神山黃背心運動

我想唔撚信班撚樣太緊張工作先打交喇